好撚多個mpf account

想整合番做一個係咪去是但一間銀行問人拎form填就得

搵你想整合的mpf公司agent

一定大把人pm 你

即係例如fidelity?

搵你想整合既MPF公司或者直接行入你想整合果間銀行填FORM就得
如果未知想整合去邊間既可以睇下積金局個網

自己搞都得啦

上mpfa dl填呢份form，交返去你想轉入去果間mpf公司

唔知自己有幾多戶口可以dl mpfa個手機app，可以check到你有幾多戶口，不過註冊要upload hkid同address proof，而且淨係睇到啲公司名唔包acc no.，呢個做唔做自己決定

你都要係你想轉入去間公司開左account先轉到錢入去

一係 上積金局下載佢份表 填左佢 由邊幾間整合到邊間

二係 直接去你現有帳戶 你想個間 同佢講整合 最好有齊你咁多間mpf公司嘅信 因為不同mpf公司都有一個帳號 方便間公司幫你搞

三係 搵街站個啲 不過多數都係 宏利 永明啲濕勁公司

申：早排幫屋企人搞mpf整合幫佢係積金局開左個帳號睇下有幾多個戶口 但係同佢收到嘅mpf公司信不一
即係積金局唔一定全部顯示哂你所有戶口
好彩平時叫開屋企人點都要留低最近期嘅信 唔係嘅話佢地一定掉哂